{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002980",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096963?place[place_type]=GID&place[gid]=1096963&place[latitude]=37.5445473708&place[longitude]=126.4311652859&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 시도 풀사이드펜션"
    },
    "text": "オンジンプールサイドペンションは皆様を歓迎します。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒にいらっしゃる場合には事前連絡が必要ですし、ペットの入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 メゾネットタイプIPTV/WiFiは客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できるようにしてくれます。 プールもあるので暑い夏を涼しく過ごすことができます。 また、バーベキュー場もあり、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 コンビニもコンビニがあって便利に利用できます。 駐車も可能で、それぞれの客室は基準人数と最大人数が決まっています。 テラスとスカイ客室もございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は事前に連絡が必要です。ただし、ペットの入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に何か責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失については、お客様に責任があります。損害賠償の責任を問われることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式による料理は禁止されています。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場がありますので、おいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "コンビニが近くにあり、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場がありますので、お客様は駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類はありますか？",
            "answer": "客室にはテラスとスカイ客室もございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 429
    }
}